# ChromeExtension

1. Создать chrome extention
2. Реализовать работу в фоновом режиме
3. Добавить возможность парсить сайт (rozetka)
4. Сохранение результатов парсинга
5. Сохранение результатов в динамике
6. Добавить возможность выведения графиков и статистики
7. Добавить возможность парсить другие сайты